機場有班恐怖份子係完美劇本

今日下午四點，國務院突然開記者招待會，談論香港情況，竟然話恐怖主義開始苗頭。
你可能會話靠嚇呀? 邊忽恐怖主義?
但共產黨自然會弄假成真。
機場正正係恐怖份子最中意攻擊的地方。
宜家只有抵港班機，唔同的工作人員都要early release，好多人都影到有狗扮抗爭者，防暴已經大舉入場。
當無咩旅客，機場得返警察和抗爭者，你話會唔會出現衝突? 會唔會有「抗爭者」收唔住挑釁行為過激?

我希望所有嘢都係巧合，但空穴來風，小心請君入甕。

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

我純講出個人擔心，我見到大家一車車去機場有種集中營的感覺。

可能我太受琴日影響。

push

去機場係想向旅客宣傳，依家無旅客，班狗又佈晒防，Be Water 啦

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

推

趁有遊客，一齊走！

同新疆同西藏劇本咁有恐怖主義

尋日女仔單野寫成豬隊友wo

你想表達咩

好人一生平安，今日唔好再見紅

自推，在場請決定離場時間。